[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽? (1368)

SLOW

slow

12M有冇下隊入球買

搶完1001唔開

出局啦英格蘭！

1001唔開會有咩下場？

有

擺明又誤中

jump ifc

Slow

NO GOAL 又贏錢

帽王之王出黎未

12碼點買

屌，我問一舖蛇野，佢話我1000

Sor...誤中

又要睇到五點

12碼計唔計神射手？

Sor la...唔知中左

英撚往績12碼唔撚掂！

買英撚
我唔信今屆世盃受注目個幾隊走淨一兩隊

All in 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

華DEE 同 KANE 果2腳都食更

計

James 真係幾靚仔

咁要買了

多數就係咁樣破

1鋪蛇: 邊隊射失就即買 兩邊都射失1次已經不敗

射啦屌

Falcao 射先

邊隊先

最驚心一環 哥撚要晉 踢走英撚

今屆世界盃3次12碼 對上兩次買左西班牙同丹麥都輸

利申：買左英格蘭晉級

無射失就戒賭 不敗winwin

比連加特同屎達0射就死撚得啦

1:0

FIFA咁直爆中路

碧福特明明英冠貨，點知做咗英撚首度門將

11

KANE D 12碼勁到

11哥撚大獲了

呢個真

21

請你射失英撚

cls爆角

個個都射得咁靚

請你失 英撚

22

咪中呀英撚

2 2

冇射失點買

頭四個都射得好靚

英撚 D 12碼咁撚高質

哥倫請你miss

32

哥倫快miss

今輪入得咁勁

英撚快miss

神軒似飛機

軒巨

射網仔..

狂掃英撚2倍晉

miss!

.miss

神軒MISS

Good job miss

太好了

Nice

濕鳩英撚

輕仔

miss

神軒垃圾bye

屌

ok

傻仔拎到咁盡

入唔切

哥撚miss

兩邊各一miss

一人一個

十二碼反cup ok?

想保送英撚呀

傻仔用腳面

英撚

點估呀

哥再miss

巴卡MISS

哥撚6倍

英撚反底

入？

冇LA

英撚會晉

保送英人？

不敗了

哥又miss?

5.75 肥仔

有跟

12碼都反杯 屌 無入左5.75 入晒2.4

巴卡

英撚晉了

12m真係大送錢

好撚sm

Fuck

6注英撚晉收曬！

屌……

入唔切 狗會load十世

真係唔撚識輸

保送英人

5.75

20蚊都唔比人賺。。

All in左哥晉

好波 英晉又執返

Same
角大黨一齊針

抵撚死 殺我個上盤 好彩攞返

又輸錢,又唔夠瞓英撚真係垃圾

一邊5.75 一邊6 真係唔知點輸

omfg 英格蘭贏了

一齊 jump

垃撚垃 兩隊都

巴卡射到咁做咩
第4球攞咁盡

第一次50 50 咁買都覺得好玩

保送英撚入8強

又黎上盤隊晉級輸盤

呢隊英格蘭會唔會俾俄羅斯打爆

5.75 個下信念唔夠
射失之後真係掃左好幾注2倍幾

點解5.75 咁撚on9
哥撚晉幾倍

岩岩英撚missed

頭先英撚miss

12碼射失就有咁高

射失即買英撚

啲賠率變黎變去好過癮

多謝一舖蛇

5.75同6 各買2k 點輸？

無掃，真係輸自己

今晚埋單輸一蚊

本多終勝

聯賽有12m狗會執都似

其實會輸 如果對面冇miss既話

點估到呀疤卡射到咁
第5個咁射

Claim射12m真係有啲料到

不過都抵博既

一早輸撚左去咪算 追乜鬼

平注OK 大注要諗諗

成6倍 抵過買波蛋啦

一場12m
1800掃到上5300

獌熱救全家

我買左哥倫晉级2.3
無買12碼

收返少少

有錢都唔識執

陣間場美職點睇？

汁翻大部分錢了 英格蘭屌你

信念唔夠

幾刺激

頭先輸仆街 之後allin左客盤

我就買左英晉@1.9

你都好英俊

美職點買好？

英撚往績咁差 我就唔夠膽買

其實無得咁計 全部人都唔同晒

點會次次都柒

破紀錄先有野吹

好彩我射之前講左次

用返輸盤個半格黎買

半大全大

講真
英格蘭讓平半
咁都買可以怪邊個？

英撚射贏返次都開心
唯有等之後再試追返數

英撚岩先好似對120分鐘同12M準備好左
留左VADRY ROSE 假設要射突然死亡

點解美職0:0賠率咁高

唉屌你allin左個客勝被絕殺 冇錢玩12m

因為唔會開到

美職allin客

成場波膽都好高水

唔知點解當時就係有股信念
一野翻身了今晚

冇往績

求其揀7格買都唔洗輸

有準備先係真男人。

修夫基萬歲

派？

好似好正

lm sin

好彩最後12m訓身3000英撚晉級1.9倍
連本帶利
以後咁玩算

你地真係咁玩？
拎70玩下先

朗巴可以開估買左咩未？

屌你老母 買乜輸乜

falcao無事發生

一早講左話買法卡冇事發生

等陣9點果場點睇

3:3super

jump

7格其中一格

好撚彩 唔洗派錢

隔離登個新燈神馬沙燈撚到

買親盤都好低命中率 又豬晒了

我屌 英撚比人絕殺

串咗你嗰條飛

美職角細

3.5大 有冇同路

半大3.5大

想問下買左過關 2x1
瑞典對瑞士 主隊勝
哥倫比亞對英撚 入球大(2/2.5球)
英撚個場入球大輸半格？

yes

尋晚英撚果場幾多角？？？

7c

仆街， 半場訓著左， 追唔到角細

英撚俾人絕殺

姐係無錢收？

有一半錢收返好過無曬

起身見到天狼星隊垃圾又輸
好彩買左半大補返瑞士上盤

過關都可以收翻架？

3.5b?

瑞典個關中左 第二關輸半 所以第一關賠率x0.5

角球斷英撚果場

半大黨召喚

*蛇

5 g chi me

上呀

早場買客

主隊強力前鋒無出

diu.睇錯，有出9 號仔MM
有波入la

呢啲鬼盤唔會考得起正氣FCLA

有無人角大同路

半大

>11.5

個個都買入球大

早起的鳥兒有蟲！吃！

潮撐主隊

多謝拿蛇，又中，感激感激

早起 屌下波

0700有咩美職？ wtf

一鋪過啦

5:2

19c

你訓撚醒未呀屌你老母臭閪

邊場 將軍澳火炎對深水埗衝擊？

搵唔返舊登新馬沙 有冇link

呢兩隊d 角好難估，琴日英撚訓左補唔到飛重傷， 一鋪蛇有冇水

外圍狗？

買咩好

笑死

買上盤淆淆地，得半格
無理由又買下盤

起碼9點半先踢

你訓撚醒未呀 個場聽日先踢呀 賭少啲啦

搵哂都無

出面fc la落到啪啪聲

0930先開波

已轟

角球點睇

巴黎聖日耳門[-2.5/-3] 傑志[+2.5/+3]

係你老母個閪入面睇

油麻They[-5] 沙田Me[+5]

直屌客w

Delay

有冇早水

不如聽日先開波啦

主盤！

未傾掂3:4定4:5

咁淺?

雷暴

上盤一粒都得 轉平半就上盤

美職果場今晚9點？

一起身就有得笑

似會取消 個天黑鳩哂

落狗屎咁咪無波入
仆街仲要左3.5B

所以斬左佢啦

CASHED

連唯一一場都要取消？

24小時制
今日9點一場
聽日5場

行雷閃電點打

ALL IN客先

甲府大b who gun？

打住Fifa先

又B 上兩場已經比曬機會佢

不了上次半二全二

冇wc，今晚可以早d瞓

2.5b 2.02反底

唔開不如退錢啦

跟真實賽果

呢場閉門作賽? 一條友都無

狗會：不了，當0：0

取消啦應該

收到風 尼係更衣室踢

頭先個天就黑曬 依家仲要變埋橙色

更衣室入面用ps4踢緊

半場0:0gel得 36分鐘了

連觀眾都入埋更衣室咁緊要

好撚恐怖其實

10:00先踢

橙色姐係個太陽準備出黎咁解

芬達雨

一影個近鏡 都係訓返教算啦

召喚緊6星撒旦

快啲開波比我追數啦屌

日出定日落呀

美國佬有冇時間觀念架
仲未開波架

消己取

一倍過關！

就算唔係天氣問題佢都會遲嫁

又冇波 要等到成6點先有日假

球探app 係唔係無左狗會數據？
利申：無賭一排

改10點阿屌你老味一鋪過

落大雨定咩 睇live無雨做乜鳩delay

垃圾英撚踢加時射12m，搞到我返工遲到

係咪有雷報

一個又話取消，一個又話十點 姐係點姐

主隊收左錢怕比雷劈

邊撚個官網確定咗取消呀
香港天文台呀？
鳩up當秘笈

閃電姐 未取消

揸自己對肥仔波頂住先

個天幾靚

唔知醒

開波啦

美劇咁

開波

好撚靚
有無原圖

係廁所同我做緊愛

依家夜晚仲靚 頭先日落 10點應該踢到

暫停一場

電影

晨早買左大波 e次仆街了

刷完11個角先好完場呀各位

垃圾美心食個早餐成$43

我uncle剛剛係飛機經過球場都影到風眼

半主開左嚕 開會開左成個鐘點踢點唰角

OLD撚到

Kill FC

*嗎

10:00開踢

Wtf

垃圾 英格蘭靠互射12碼不如出局
連角球都冇食屎呀

迫害賭仔

理想:10點踢

現實:10點半見

咪睇完球探就9up

the sky is back

.....

又一潛力圖

一星期16針

踢唔撚踢架

仲未踢等日職算

靚到好似ps出黎咁

和客 8.5>8.25

半全大針咗兩晚

7+都落飛 你係唔係都買

半和收左錢

角細要了 推波都唔順啦 一陣落埋雨

屌你老母 取消la

為左咩呀
愛定責任

退$啦 屌

為咗一眾賭仔

係愛呀哈利

遲開遲到場波本身都就踢完

Houston Dynamo

UPDATE: We will have an official update on the game status in 10 minutes. We are still in a weather delay.

繼續等

【世界盃】老竇都冇面畀 米基爾：鬥阿根廷前父親遭綁架

假波

又遲到1030

早晨

等左咁耐

晨早講早晨

美職開波未

照踢 好撚野

退錢求你

0900果場仲係0-0
下盤cashed

全大 jumped

落狗屎 踢黎托7

nice

傾掂哂數開咩啦

@HoustonDynamo

更多
UPDATE: Estimated kickoff at 9:38 pm CT. Players are taking the field for warmups now. #HOUvLAFC

即係開咩？

半主

btw bin 緊天狼星？

天狼星果場我就直買客w

自己應自己

邊邊多飛殺果邊

多謝支持

一樣
見天狼星 fg
嚇一嚇

英撚豬晒

屌你老母

個陣以為又針

美國佬有無時間觀念

10.5S

假如2x1一關唔中 一關退 咁唔中定退一半

咁撚樣都要問死傻鳩

拿拿聲話唔踢，等大家收工算啦
無啦啦白等成粒鐘

仲要等十分鐘

未輸過錢唔問得？

斬啦屌你
仆街我買左3.5B呀

1C

仲有冇得買?

波po 新大蛇：
fs 蛇
拿蛇
allblack 蛇
dodo蛇
月巴
巫蛇

燈神：
美斯係邊到

世盃第2場都冇出

熱緊身 屌下佢地一 陣落力d

俊哥呢?

智蛇

斬plx

大家終於醒覺真正燈神係邊到

反咗底

做乜扮唔係蛇

大波波plz

我燈

我就快要落下面個名單

時差即係果到幾點

波po 新大蛇：
fs 蛇
拿蛇
allblack 蛇
dodo蛇
月巴
巫蛇

燈神：
美斯係邊到

賴皮狗:
爛牙仔

google 下唔難

係咪踢水上足球?

未撚訓醒就繼續訓啦on9 仔

今天甲府大不大

我同全黑係係度最耐果個

留$3000 蚊今晚玩馬仔，
目標中一場4重彩

都講明2x1 一關唔中

老屎忽

大大大大大大

唔識上網查咪等派彩囉日日問撚埋d鳩問題

條傻鳩都唔知夠唔夠18歲

有冇冷馬心水，想跟下

屌你老母呀吾業坤死傻鳩 出街仆街死啦

Ok cashed

知唔知咩叫假如？我家下買2x1？

屌那星半和買上癮 乜鳩波都想買半和

細球穩，仲有15分。頂住

點解比分網開左波3分鐘,狗會仲有得買? 但又唔係即場?

估唔到有人記得我好感動
btw晏少少會出

我個名

姐係未開波

我屌你老母呀 比撚左兩次機會你

巴打，我比多次機會你
今日果場爭氣啲
話哂主場

agger

唔撚踢就回水啦

上次開咗半大架

唔知呀屌你老母 問問問 假如同買左個答案唔同架？

場波本身都就黎完

半大即係細囉

原本11點左右踢完，搞到宜家連波都未開

同路
已買

終於開

2x1 其實就要2關中哂先收錢既
一條飛例如 $200*@1.8*@1.8咁
咁當你其中一關斷左既話
我估無論你另一關嬴/輸/退都應該冇錢收

迪奧文迪入波未

屌你老母真係開
仆街3.5B Jump

上次有幾隻都中，等你

比你答左

斬腰未

1c

客好有鬥志

傻鳩吾業坤 柒下柒下咁 中學生都唔撚會問呢啲on9 野

咁都開球 3.5B JUMPED啦

無啦無啦

01

下盤穩如狗

GOALLL

半大gogogo

球進了

3.5B -3

屌真係有機 3.5B 上呀

Cls 咁快入 3.5不是夢

客勝gogogo

上機3.5B

準備去馬會拎錢

客隊gogogo

秒goal定律

Open ball 秒goal

發覺美職真係碌兩碌就入左

全場01定律

個波污漕龍門唔敢掂

掌你嘴呀

勁撚到

刷c la -10

自由龍

半大只需

終於明點解個大細波一開始就係3.5

半一全？

上盤gg

因為打自由龍

真

屌你 戴綠帽

FC 洛杉磯有料架近期

呢隊LA試過上半贏0-3
下半輸4-3

1:1

2.18入 跌2.15唔比入 之後就已經封咗盤 想喊

今場唔會

Fake

客win仲有1.8 追唔追多注好

半細力頂到嗎？

收爹啦你

刷c

補多注客勝1.82

Hide Blocked User - 美巴清爐

入多粒好無
半大

多左個半鐘都唔買

0:2

報假都係心機黎

Houston 有時會發顛 有即場咁係買即場

但日日都報喎條友

一早就block左條柒頭 想要存在感既傻仔

上啊戴帽

3.5細

馬會間碟

屌，單機上連登

我唔係囉

客NG?? 追唔追

有冇人block 咗美巴清爐

半01波膽

角大上船

穩如狗

一早扑咗 咩事想g

你咪買對家囉 嘈
第2場冇出 買唔到呀

買唔買C?

冇人

又話9點踢既

半場2:2 OK?

都係賭波好D,玩股成日比個市撚

10.5一早買了細

瑞士fg❗️

4角

入未呀你老母臭閪

3串4中了準備好

雷暴DELAY一粒半鐘

365條LINK個時間唔撚準

係
但佢又會mon post 先好野
淨報分

世盃啲閪波⋯ ⋯

主唔入比客入啦

屌365封左以為有球入

請你開始刷角 英撚角輸死人

105S?

事前3串4頂住！

爺閪撚狗咁撚 日日都跌40

2min 1c 20min 1c

半大已死

你啲水水呢 自私

半細

角大針

2c

2C

秒goal 定律

屌 見到咁上下禁個電話睇下諗住收錢

半細狗 on suicide watch

入佢老母啦

入多球先

買乜

有冇人知果邊天氣點

3.5B 可以點補飛

咁都補 唔好賭啦

補3.5S 輸38蚊
利伸買左500 3.5B@2.1
補左3.5S @1.84

陰天冇落雨

碌上去 pin左佢啦

4c

sportsteram賣乜9廣告?

半大-1

尋晚英格角針晒
玩下美職先

客盤

利伸: 非GEL

腰斬啦

其實亂報分 刷存在感真係好可悲

當輸左度下馬仔好過

點解你可以成日都咁撚得閒報假

反cup

大家是朋友

02未 我要買主反勝

LA禁屌

入多球比我半大先啦

大家是好朋友嗎

0:1到尾了

9.5細買得過喎

6角

角細穩了

客快紅

又停角

無落雨仲打邊爐唔攻

紅咗特別勁喎

3.5s水泥gel

天滅角大黨

上盤

屌 3c

11.5 點輸

入多粒

而家入球大都都有2倍 快入！

客勝得返1.69

3.5b已死

主隊一定會入

半場比5角都好呀

主隊得1射

下半追個打和

9.5S頂

3/11 繼續刷佢爸爸

唔好刷

又角細屌

客入多粒啦

恰陣先

買咗客win係咪jump得

買返個3.5S 290 1.48

最多都係輸$0.8

刷角啦大帝

冇半大2隊仆街死啦

屌唔我呀我岩岩先入客W

*唔好

補主next goal

最好腰斬埋佢

隻過街老屎真係好厚面皮

半場波膽0:1
準備cahsed

主ng 準備

好低水

英國屌你 殺上盤

準備入手

4C

11/11 搞掂

屌, 9.5C 入唔切

10分鐘 一角

LAFC 真係穩

半大到 我去城門河裸泳

兩隊垃圾

客NG~
快入

咁你搭定車都得！

半場無5角就腰斬啦 又角細害人

再唔入波劈撚你班仆街

停咁撚耐先開不如斬柒左佢啦

徐定富

屌你老母唔入比人入

頂撚住

傾好哂數先開波

下半停角30分鐘

3.5b 跳樓！

你都係 公開走數

上盤半一gg

而家踢到幾多分鐘

呢場13c左右 有睇開客都知會下半場刷爆

40

41

唔入比人入la

半大未呀

唔入就比人入啦半大呀

係咪呀
訓身

主隊反cup佢老母la

講緊你自己？

即係買角大蠃硬？

上半場有7個角球屯門公路裸跑

想訓身+1

場場一樣就唔駛有人輸啦

半7魔咒

No goal了

到底有咩人可以連輸1x 注都仲賭

世界樣柒

利申唔買角 不過真係下半場刷開

月巴成日9up

美職唔開打 踢黎托

你鍾意啦

但中哂

1 接納

5844 下一隊入球 星期二 22
侯斯頓戴拿模(主) 對 FC洛杉磯(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.81

hi

屌你老母 又jer我。。。

點解有兩個日gay

唔敢上嚟波po , 縮喺自己個青爐到吠

G chi

Hi

馬沙

檢討下

半大跳了

2.5B死都唔回飛, 諗住等開2/2.5 就入

睇完世界盃再睇呢啲垃圾波 真係瞓着

走未 智慧狗。。。

2.5B開唔開到想入?

第二個抄我名。。。

無入球?

恭喜

入啦

趕我唔走

美職好多時都下半場先黎料 但唔知今場係咪

不要再說了

19倍Nogoal食撚滑

周巴早

買1k先
心靈

早

100% 收錢

豬到瞓唔着

邊到有19倍買

巴打真係好
咁早就派水

識貨

2.5b有無同路

大老母hea撚到咁真係唔知

仆你個街毒梟輸波都唔刷角斷3x1

客第二球入波

而家美職係咪仲係大雨到仆街？

無雨

支持!!!

ALL IN 9.5B?

通常有即場都會開細

All in ed

等1.5入b

in 美職we trust

開波了

買左10.5大 苦主

同路

智巴 天狼星2.5B

All in 咗 買左下盤冇錢補

9.5S GEL

主ng

快撚d入波 屌你老母

2:1 3:1

老鼠點叫？

智智智智智

唔sick

3/3.5 b waiting to jump

許許許

how about 3.5b......

7角

美斯要左客2

冰封咗入球

即場買角細或者0:1波膽有無得諗

冰角

主NG

快入la 屌

單刀橫傳

完了吧

下半場5角我退出高登

有冇link？

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
月巴
dodo
智慧齒

主隊反cup

仲唔開1.5/2

Thank you 智巴

唔怪得知無響

留意番係高登

LA FC 贏到我退出波po

快d入la 垃圾

lm

好撚煩

好彩你講一講 唔講差d睇錯thx ching

8.5 S

岩岩FCLA單刀橫傳

我有口齒
你走數 老鼠智

諗到個方法戶口多5k! 想g再講

7角手

想g

比多7隻角 plx

講 ！

入5k落戶口

無入波無角不如咪踢

主憑咩讓人半一

DoDo 個青爐條Link入唔到

mo 錢 好窮

22條友斷腳la

細球穩如狗

封盤？

斬！！！

2m四重彩仲想點 4中4 有人2膽拖8腳都唔中

垃圾狗會,界外球都封盤

如果今日細波細角......聽日合埋眼都識買了

比佢嚇撚死

人地啲膽好準嫁

出1.5/2了

滾出波post，智狗

5角！正式宣告退出高登！

抖震吧11.5s

球員觸覺你有咩

有無巴打有link ?

主反cup100%

8.5S

11/11 佛系刷角

帶帽個光頭佬好西茅

封盤以為有波入添

上盤想死

射射

2:1ok?

呢場咩心態先會買上盤其實

6C

刷角是否開始

而家先6個

6c 細角jump

-5c

呢句真
客隊場場攻到傻
入波多過食飯
今朝一開app見到受半一咁著數

+2c

細球穩過狗

一補8.5s
即係有角....

紫巴買左咩

拿蚊

利申買左半客 依家推哂無入球 希望中

太低水搞到唔想買

冰封角球！

屌做咩仲唔撚開首發事項

低水就唔買 咁諗咪輸死人

補左8.5s咁快又要針

夾死

9.5頂

3.4果陣買左0:1

已修正

唉唉唉

-6c

屌 本身4c 見冰得耐 先買咗7.5s 而家刷到6c

11/11 糕糕糕😊😊

瞬間出現 瞬間入手 瞬間刷角消失

0-2

有冇假波 2-2

又係一買又入波

0:2 比多球

-2 球

收錢

比你2-2囉
下盤撚照贏

主隊都幾廢下

入多兩球

-2入波

細球jumped

0:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係客隊勁， 受半一真係唔知點解

睇左小小進攻都有板有眼

我要3.5大咋

求奇蹟4球入球

好撚過英撚

直屌客勝fat

鬼盤

一入no goal就有波入

主隊往積好但近排係咁輸

1.82補咗

差三十分咋9.5s頂

差5個 俾力

大波-2

主隊主場數據勁~

中左客ng

開個2:2好喎！

客隊高成班波 把握好啲4球都有

宜家幾分鐘

外面半球平水
狗會半一低水又贏

-4c

開波前3.3
冇貪心要埋半客3.6

75

+1c

叫爆佢

中有四個 刷佢妹妹

見半一得1.7, +1 又得1.85, 結果等買即場算 不過客勝都有諗過， 但太博

十幾分鐘點會冇3c
9.5照買大

半4全9

1:2

NBA未

No goal

呢場delay到冇買

幫手叫3.5B啦

0:3

呢場波可以參考下上次打老母主場輸新英撚兩球個場

10.5s穩了

咩美巴清瀘係咁報假分

以為自己買左8.5s, 原來買唔到

Block左好耐啦

終於買岩一次戴綠帽

完全封鎖啦 條友煩撚到

熱血刷角ready

仆街快入la

3490 04-07-2018
09:45 讓球 星期二 22 侯斯頓戴拿模 (主) 對 FC洛杉磯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.70 $590

$590.00

點解2:2 3:2啲賠率咁奇怪

10.5s 穩到

1001

FC LA

入一入no goal回血先

998

.